陳 逸 璇 宣 佈 同 外 籍 老 公 離 婚

陳逸璇噚日同胡杏兒、袁偉豪喺中環出席活動，舊年陳逸璇透露同結婚3年幾嘅外籍老公感情轉淡，噚日佢透露正辦理離婚手續：「做緊離婚手續，個離婚手續要喺家事法庭辦理，老公喺美國嗰邊，冇特登返嚟簽紙，所以我哋分居一年辦理離婚手續。」
跟老公離婚，陳逸璇強調係因為各自有唔同夢想，但大家仍可做朋友，分開唔涉及第三者。

Who is she

真係依家不知道

第一代立花

合久必分

是咪每當變硬時做一樓一果個

改咗名

* ---> O

自信帶水晶真會轉運，忘掉最重要帶眼識人

邊叉個

陳苑淇？

😅😅😅那有新聞價值

除非這感情 你不稀罕太易得到

如何待我好

la la la li li la~~~抱一抱

猜猜她是誰

Gigi外國人老公就識姐

以為腿張開

邊撚個陳逸璇

離婚後變炮友

真係唔識

咁講反而識